有夾斗車想挾走d狗

【2144中環】一輛夾斗及一輛工程車在衝鋒車的帶領下到中環畢打街，夾斗夾走路上的剩傘和雜物，逾30名速龍及防暴警在場。

樓主是蘋果acc?